fg未揾到工

都知一返就40年唔洗急
屋企唔等我養但都係算係窮
未有特別preference想做啲咩
但始終都心急想有個offer係手
日日咁hea好悶
旅行唔想去
有學下嘢

有無人同樣情况
覺得有啲驚唔會找到岩自己既工但又唔想咁快返工

Same here

專科咪唔驚囉
你叫果堆咩都唔識得張Cert既點算

咩科?

你d 00後不切實際
玩咩姐 仲唔做野
學黎都sin氣啦

樓主IVY MBA

豬sir

專科都驚 好驚intern完出黎揸兜

伏工覆得最快

我都未搵到工

sem 1去緊exchange都已經開始上網報MT, 做apt test, 考CRE, JRE.
sem 2去左好多次interview, 但奈何自己唔夠presentable, 唔夠aggressive, 爭唔到MT.
EO又in得差，2個月都無vetting，等收regret.
而家都係報啲admin assistant, 銀行clerk之類，都唔係自己特別想做。
下年再試多次考唔考到EO，都係fail嘅話就疊埋心水做ACO穩穩定定過世算啦。

完左sem, grad trip都去埋，而家生活好空虛，都係做gym爬龍舟睇戲睇書打發下時間。

次次上搵工網都會覺得好厭煩，諗住apply埋啲幾份就唔再apply住，等下消息先，但係過兩三日就會覺得好唔secure, 心諗都係apply多幾份穩陣啲。

一方面對自己能力失望，心諗點解自己in極都無offer，另一方面又會憤世疾俗覺得點解呢個社會搵工咁難。

改左名先扮FG得唔得

屌FAKE左

你係kong u rowing team ?
你去做ptbf仲好搵啦

樓主我都認得你開過好多post問唔同career path
其實你根本唔知自己想做咩係唔會搵到好工
人地year 1,2開始搵到方向再照著target去砌cv
year3勁早開始報大internship program博return
year4 手執一個mt return offer 再淡淡定去試其他mt
你連份工做咩都未知 點同人爭？

咁我可以重頭黎個嗎？

真心唔好急，慢慢享受假期，7月開工都唔遲。邊做邊學邊搵

依家瘋狂搵都唔見得7月有

假膠

係沙漠瘋狂搵水源

係，係度笑尻d未搵到工既

9k fg 已做

我出黎做咗2年半野，都唔知自己方向想點